vlan係咪要收皮啦，俾人ddos左幾日都未搞掂，有冇內幕爆

高峰都係得2000人既server有咩值得搞

自己死ser扮DDOS
過氣平台過氣game仲邊個得閑DDOS

利申 玩緊

死埋冇得玩架啦

大家估下war3幾時絕種

唉

收皮鳥

我諗都做唔住架啦

一齊用vpn打

It9要搞幾耐呀？

終於收皮啦?

又麻煩又少人

抄qq做icon
上親forum都以為返左大陸

Vlan粗口都唔比講 好撚屈的

有老正架喎

講緊vlan10年前個投票post

Btw vlan都多人玩過重製版啦

仲未開返，係咪已放棄

以前成日用嚟玩l4d2

突發 vlan原來之前炒咗it9，依家死ser老闆唔識搞

無咗vlan
返工都唔知玩咩好
平時日日打戰就戰過日晨

一間賣server既公司搞到一個識簡單維護既人都冇同執笠有咩分別

究竟咩工可以裝魔獸打機

原來平時就係你條仆街屠我 屌你

戰就戰好難玩

龍之振雄都要搞成咁
末落

睇幾樣野啦，睇牌睇對手睇隊友，易學難精

勿相認共用ACC
但唔知點解我好似估到你係邊個

垃圾工無人理就可以了

好好玩，唔會一成不變
要諗野>擺位 +-速 相剋等等
TD同守城太單一

台灣執左 連香港都要收皮 魔獸今次真係要沒落啦

大陸網易大把人

Garena又中資

暴雪又中資

中國式侵略真係唔係講笑

好想玩魔獸呀屌

前排開始已經成日無故斷ser

其實佢點搵錢
由細玩到大 到而家都仲未執

唔通大家焗住要打國服信長？

Server好返未 手癮發作

冇左VLAN點連winning8

仲winning

好玩過而家果D垃圾先

去啲細vpn server圍爐玩

失業都算，仲要冇得玩！！！

Vlan開番，有冇人都係入唔到

擺明係it9要報仇

[系統服務] vLan 連線服務嘗試重開

vLan 連線服務現正嘗試重開, 或可能會再次受到攻擊,
實屬無奈, 非常抱歉.

登入須通過電郵 email 驗證, 若 email 不正確, 請到 論壇
更改個人資料

待攻擊事件之後, 會為 2020年11月18日 仍是 VIP 的會員
延長 VIP 期限, 請留意稍後公告.

重新認證一次電郵先登入得，今晚見啦

我指打完密碼都係登入唔到，未能連接伺服器！

重新認證左電郵？

登都登唔到何來認證到

收工先搞，check下登記果個電郵有冇收到野囉，我個ac個電郵都係亂打

唔好㩒enter㩒登入